關ching，我地幾時處決蓋世寶吊老母呢隻5毛波台犬隻？

關sir每日都為香港爭取獨立貢獻
不辭勞苦日日上時事台打擊5毛
但呢條5毛竟然玩人身攻擊 真係好可恥

關sir身高有冇1.6米？

我把尺揸得比較緊，一律含五毛關撚，幫五毛關漂白，假膠又唔撚好笑，一律都係五毛關含撚打手手。

無論支唔支持關sir
都應該反對人身攻擊

五關經常人身攻擊某會員係人形豬，又貼圖又攻擊，你班含撚打手又幫推，又唔撚見你班五毛關五毛狗話你主人人身攻擊?

牙關幾時武裝革命呀

五毛關老屈醬仔畀料共產黨但又無證據，又唔撚見你班五毛關打手話你主人人身攻擊?

今次撐牙廢
關蛇fans叫人唔好人身攻擊真係笑撚咗😂

其中有條五毛關打手開貼話有人人身攻擊佢主人，真係笑撚死人，打手含主人撚見得多，五毛關班打手含五毛撚撚成口精重感覺良好。

五毛關打手們，講兩句啦，你主人不斷人身攻擊某些會員，你地有無叫五毛關唔好人身攻擊人地呀？

個account係佢嘅
我控制唔到佢
不過長遠來說要提升討論區質素
應該反對人身攻擊

你講會員民國復興？
佢次次瘋狂貼金剛棒
想人幫下口都難

咁你答我五毛關貼大字報金剛捧多定民國巴貼得多?唔好又扮睇唔到噃?

咁你有無同五毛關同佢班打手講唔好成日人身攻擊其他會員先?
點解你地班五毛關打手不停叫人唔好人身攻擊五毛關，但五毛關攻擊其他會員又扮睇唔到?

關sir貼圖唔係貼金剛棒喎

五毛關貼國民巴人形豬d圖咁長都唔係金剛棒?點解五毛關做乜你班打手都要盲撐?人地做同樣野就係五毛?

喺佢嘅世界
佢堅持你哋係五毛
仲俾埋「證據」
咁邊有得繼續討論？

證據?
圖啦？
五毛關貼張圖就係證據?人地貼圖就係金剛棒?

我就得一個point, 你成日話人人身攻擊五毛關叫人唔好，咁你有無叫五毛關停止人身攻擊其他會員?

所以我咪用上引號囉

又扮 睇唔到，
我話 :
你剩係叫人唔好人身攻擊你地個五毛關，但你地又從來唔會叫五毛關唔好人身攻擊其他會員?

無能為力

梗係犬決喇ching

處決左人形關豬先啦
無論外表定智力都拖低香港人質素